小心！有理由相信啲狗要搜查全港大學

啱啱搭車經過UST，有兩隻狗set cam影著所有經過清水灣道既車，係入大學路果度又set左路障，相信係要查曬所有私家車，阻斷物資運送同認人

但係架車行得快影唔切相

宜家全港大學campus睇來都有狗mon到好實，真係要小心

班撚樣得毅進學歷就梗係有私心想入大學學府觀摩下 入到黎咪又係自卑心作祟

哈哈，又冇得入去，啲狗係出面曬咋

嗰部叫做快相機，間唔中都會set 喺嗰個巴士站

利申：日日經過嗰條路

朝早十點半有路障，五點半睇多次就冇左，總之要小心

路障啊，快相又有，路障係有部警車拍係度，有個sign， 截咗架的士

給香港警察最後忠告

影完快相咪截停畀張牛肉乾佢囉